[一月新番]關於我轉生變成史萊姆這檔事 第二季(2)

STAFF
原作：川上泰樹、伏瀬、みっつばー
監督：菊地康仁
シリーズ構成：筆安一幸
脚本：筆安一幸
キャラクターデザイン：江畑諒真
音楽：Elements Garden
アニメーション制作：エイトビット

CAST
リムル＝テンペスト：岡咲美保
ベニマル(紅丸)：古川慎
ソウエイ(蒼影)：江口拓也
シオン(紫苑)：M・A・O
シュナ(朱菜)：千本木彩花
ハクロウ(白老)：大塚芳忠
リグルド：山本兼平
ゴブタ：泊明日菜
ランガ(嵐牙)：小林親弘
ゲルド：山口太郎
ガビル：福島潤
ディアブロ(原初の黒)：櫻井孝宏

公式

1001 唔開

勁拖

拖到咁慢唔知做乜撚野， 成班人冇個有出色，智商下線

勁唔勁唔關魔力事，關個腦事

拍打仗好燒錢
唯有搵方法省錢

拖到呢.....成個post 只淨下 劇透討論 同埋討論每一集有幾拖

做到咁撚拖, 夠竟事先有冇諗過第二季係以咩為目標而做?
第一季都做得幾成功ga wor, 做咩今季要做爛自己個brand呢.
想拿呢2條友去打靶:
監督 中山敦史
シリーズ構成 筆安一幸

筆安係咪全心做回復術士所以史萊姆就鳩寫算了

似係關監督事多啲

繆蘭巴哈好多人屌佢臭雞

肯定之後會趕收工

紫苑呢

其實上一季都拖,不過日常多就唔太覺
宜家行劇情都咁嘅節奏唔湯唔水咁

成集完全冇推進劇情，鳩下鳩下咁

我以為今集會見到佢 然後就落下面劇情 點知又係唔知做咩

屌完日向再屌佢
隔離蜘蛛就係咁屌勇者同老師

有嘅 至少冇再千手觀音式打架

全部都係雞

有無消息今季會做到邊？
佢咁樣拖法 會唔會魔王宴會都完唔到？

lm

咁拖法分分鐘 前半都未覺醒

有無人透下今集做到邊，我已經3集無睇

拖撚到咁真係無乜動力睇
D時間用黎瞓覺好過

我都唔知佢仲有5集可以點搞

連登仔：文戲一律係拖劇情

我係覺得佢今集好喲 上集打架真係慘不忍睹

又唔一定得返五集，因為官方仲未講兩季即係做幾多集淨係講咗分開兩季播啫

係得返五集... 四月番係史萊姆日記, 七月番係第二番下半部

講廢話喎大佬
應該詳細講嗰啲又skip
連萌王同繆蘭啲心理描寫都冇

都好炆水

如果動畫都有漫畫咁靚就好了
（26有新一集漫畫睇好期待）

絕望(指觀眾)

我覺得今集除左打完日向之後利姆路係到同蘭加搞笑之外
其他場景已經做得好好

人哋先走咗一陣一陣間返轉頭就好笑

咁紫苑係咪死左?

今集有1/3係重播上集

唔想睇千手觀音

集集都慢鏡又拎返之前畫面攝時間
今期第一集都好過份一半都回憶上季野
而家做左7集我仲以為只係播左3-4集內容

其實日向打架個度真係做多咗

好多位唔洗咁耐吓話
故仔都冇得講

5集打完王國囉, 停呢度都還好既

萌王臨尾招技有乜用

大波蘿出唔出到

唔知點解一d都唔緊張

史萊姆日記

日本係咪好hit

做咩唔見咗紫苑
搞到個承接有啲怪咁

拖太長

咁樂觀

呢個又太誇張

今集同蘭加果度都浪費時間
上集出個大魔法又係
上一季明明咁順

下集又拖多陣囉可以

觀眾睇到絕望

但你覺得下集觀眾會睇到有希望?

而家得番五集

如果係咁樣好好啊真係求神拜佛唔好再慢

完全解放的暴食者變成了一個怪物，身上融合了蝙蝠，蜈蚣，嵐牙，暴風大妖渦等等魔物的特殊魔物集合體。

所以簡單啲講就係將所有能力放晒喺身上面，變咗融合獸咁樣，又可以好似豬頭帝咁係咁食同係咁再生

比我就殺左個女人好耐

睇完最新個集嵐牙刷鞋，我得一個感想

'日向是搬石頭砸自己的腳，利姆露或成最大贏家。'

明明有咁好既世界觀、人設
點解做到咁樣
好可惜

係動畫節奏問題
本身呢段都好好睇

想問下果3個轉生柒頭會唔會死？串柒柒以為自己好好打

事實呢3個先係正常人轉生者
俾任何人轉生異世界又有強大力量
個力量又係冇咩人可以違抗到既
你估有幾多個會好似輕小說D主角咁好人或者咁休閒
就算係好人都一定會用極端手法做野
殺撚哂自己覺得係壞人既人就基本

p.s.再加上你對住D魔物
識講野既哥布林咪都係新手村練lv小怪
話鳩知你死啦

咁死得啦

一定係咁扑女

三個係典型死MK, 雖然可惡, 其實都幾可憐
係被個王國害既, 太年輕以為自己無敵, 只係無反省既機會啫

咁樣好期待

咁撚屈

但係完全無智力，所以只會識亂咁攻擊

唔係暴食者, 果個只係一個用暴食者整出黎既分身既失控狀態, 而且係大賢者整出黎FAKE日向用的, (日向都話裡面無靈魂, 佢以為七劍剌完後靈魂已死變成無靈魂既軀殼)

暴食者係一個多功能技能, 有捕食、解析、胃袋、擬態、隔離、腐蝕、吸收、供給

大奶奶呢?

劇透警告!

31 gif (10/20)

Total: 20 gifs
Album:
Channel:

上集個個日本人D發言咁猥褻
有冇比人ME2

漫畫新一話

啱啱想講勁開心今次成68頁

14-15頁以今季動畫黎講可以做兩集

覺得漫畫版係趕緊進度, 可能想係下半年七月番做完魔王會議, 所以漫畫版要畫咗先

動畫畫唔畫到咁靚呢

小說啲插圖真係好難頂 無漫畫個畫風頂住真係睇唔落小說

萌王既漫畫係有名抽到SSR級既漫畫家，唔好咁強求啦

創造左個分身黎食撚左把劍
分身中第七刀冇左原有靈魂
被暴食的靈魂失控融合變怪物
然後被粒子分解乜都冇晒
主角隱藏氣息走甩左
亦唔怕再中第七刀 (腦補: 把劍冇左係咪就冇左前六刀的效果)
但應該隨住分身都失去好多魔力

佢而家動畫拖到咁

動畫改左，我印象中漫畫同小說都係未打就分左身先

唔會囉個人一樣好鍾意佢小說嗰種風格
係另一種靚係動畫差同可以更好啫

好似係 但咁樣好似冇咩說服力
未打就諗定分身比人殺

合理既
有結界減弱咗能力
仲要佢係淆底派

先行圖 睇嚟

動畫改我覺得係借機會重播上一集拖時間

就咁睇先行圖下習內容好夠了

最尾咁童顏

佢唔係人嚟

第一張圖果幕好期待

愛蓮好正

小說畫到啲人好似差唔多
有時我唔係咁認得到

下集觀眾係絕望（下）

先行圖睇落似開turbo

今季頭幾集根本就可以cut晒去

我都係同埋好期待龍女嗰張佢點講
希望唔係就咁ppt然後加配音就算數

其實係補番上季skipped 嘅內容

99%係

搞到今季個節奏又怪又拖

我估佢原本預做一季 冇諗過會紅

印象講過原本以為得一季，之後變半年後節奏亂晒
搞到呢季個節奏都係好怪

千手觀音2.0

睇 個畫風就係ppt敍事用既

邊到有小說睇

Google 已經有

之後就冇㗎啦小有嘅打戲之一
反而幾好奇動畫會有咩表現

唔好啦點解乜嘢都要ppt
我都係想動畫好睇啫好過要求咩

靚啲嘅BGM
怕痛的我咁 一播歌就PPT

呢套本身就係低成本製作 btw 佢下年出 第二季 maple 真係好CLS

咁血腥

呢套低成本得黎又真係幾抵死

依家唔係兒童台俾細路仔睇呀
我係要睇萌王大開殺戒血流成河啊

Btw就算係之後嗰套轉生日記都唔啱小朋友睇
大佬成條村迫萌王著女裝喎啲家長仲唔投訴咩

高達 異形 乜嘢都有 成套嘢真係好好笑 女主角撚到GM都投降

冇經費啊

覺得佢咬野 個動作好可愛

最強技能嚟

唔一定, 其實佢之前改播出時間係因為無廢, 當時唔止呢套, 好多套動畫既制作都受到影響
最近好多套動畫既節奏同中間多重覆畫面同靜格我諗唔多唔少有關

朱菜唯一打戲已完
後期戰力受膨脹得太勁 再冇出場機會

隻合成獸好樣衰

日向放完招大都冇消耗咁

有毒？彈啲咸網出嚟

都唔記得又出新一話
捱左咁多話文戲 終於有D打鬥睇下

忍得好辛苦㗎

佢下集疑似開turbo

紫苑

電腦睇無事咩廣告都無彈出黎,防毒都無BLOCK個網
起碼畫多3話先玩完魔王會議

睇完無職轉生d打鬥場面
再睇返日向d佛山無影手，真係差幾皮

大佬經費都唔止差幾皮啦冇得咁樣比較嘅
只係求神拜佛聽日嗰集靚靚囝囝

聽日唔似會打交

睇一次笑一次 加埋之後萌壬個樣 仲正

至少聽日個氣氛要做得好
同埋真係搞到大家會喊呀

萌王會胸襲某女角

有冇人同我一樣
到宜家都唔太慣動畫個隻人樣
塊面太尖 眼影又唔靚

最、最喜歡庫洛艾了

唔講/話唔鍾意係咪會變School day

有漫畫/小說插畫嘅人樣靚啲

其實有時動/漫畫化你無可避免會將佢同原人設(小說版插畫)去比
好多時都係小說版畫得好D (因為唔趕)
不過原作者太好運, 抽到SSR甚至UR級去買佢既漫畫版
甚至原作文庫化然後漫畫化都抽到大手去畫(例如"難得開了外掛轉生後就盡情地開始過自己想過的生活", 小說插畫係水龍敬, 漫畫版係ブッチャーU)

咁耐既講唯一一套小說插畫同漫畫版風格一樣既只有一套...
就係轉生惡役千金破滅旗(廢話, 同一個人呀!)

而史萊姆就小說版既人設個人風格太重, 漫畫版作者捉到角色風格又畫得好, 我覺得去到SSR級架啦, 所以動畫版都係用漫畫版既風格去畫
(小說人設個風格唔適合做成動畫.......)

我知呀只係成日都覺得佢啲作畫質素可以有待改善
Btw但佢新出集1/7 pvc個樣又真係幾靚
雖然好貴成三千幾蚊啦

呢隻真係買唔起

今集真係開turbo

仲未爆嫁
又下星期

最新一集漫畫，朱菜

開到盡

成日都係前拖後趕

每一集都好唔穩定
呢一集我個人覺得感情描寫唔夠
仲諗住萌王會發癲以好嬲既狀態開戰
點知只係輕描淡寫

漫畫小說都係咁

應該下兩集先

一次做兩話半漫畫

Btw 尤姆 繆蘭 如果生仔 佢個仔係人定魔人

真係犯相同錯誤

動畫黨等到好心急
下集又下集 谷住谷住咁

有時唔一定要跟足小說點寫
我覺得日向果邊cut鳩番咁上下，放一半黎呢邊描寫晒成個心理狀態會好D

下集有其他嘢做 都係打交

魔人?
呢個topic係咪討論過

我都覺得係 尤其個佛山無影手 真係 epic fail

今集趕到呢，以為睇緊精華集

其實冇交代過 不過人類喺嗰個世界其實都可以延長壽命 所以格魯西斯都係專心做兵啦

但係咁咪連復活村民，變魔王，繆蘭既處理都要重新寫囉。
因為呢段D事件係扣實哂個喎。

我要睇血流成河呀

長度縮短 唔洗做成集

下兩集差唔多

但係如果係直接無雙，咁都只係殺哂所有人，咁之後呢??

同日向打嗰度 其實小說漫畫都冇咁多篇幅去講

我同意嗰段太長，唔駛打咁耐，還掂日向都諗住聽萌王講任何野。

後半part可以照keep架喎
依家係講緊前半part+加多少少寫萌王果種好嬲既感覺
咁樣就可以帶動埋觀眾情緒
比觀眾知果2萬人真係死不足惜

其實佢慳埋啲時間放落今集啲內容度就正

劇透？

今集節奏亂到爆，突然開心突然傷心，又突然開心突然傷心

sor.......但今集講到出晒面啦喎

其實嗰二萬都係飼料je
我都覺得太快，無乜時間比大家消化紫丸死，死完唔夠5分鐘就話會復活佢。

萌王性格係咁 不過真係太急

根本由翻到去到見到紫苑條屍放喺同一集先合理

你又冇錯嘅

氣氛渲染真係做得幾差

呢個真
我expect係上集尾見到紫苑條屍
呢個先叫絕望

Agger 如果冇睇過其他 嘅版本 會以為佢一早知咁

觀眾絕望

太急啦

唔好同日向打咁耐就唔會節奏咁奇怪

屌佢老母一開頭醫白老果到都唔知佢笑乜撚野
明明今集好應該安排得沉重d
我特登返去睇返小說同漫畫，漫畫只係輕輕帶過，小說直頭無歡容過
屌佢老母笑笑笑，都唔笑乜撚野
安排到9唔搭8，嬲撚到我呢

屌佢老母今集真係好撚失望
垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

真 搞到奇撚怪怪
小說漫畫都睇到有feel
動畫真係

以佢而今集速度就應該係。

其實睇完呢集我又覺得唔係差
我留意到佢應該係特登將呢套整成爽番就算
好多小說同漫畫嘅描寫，係動畫都做唔夠咁啲人就算係唔爽或者睇到喊都只係一集內嘅事下集就會爽返
（日向嗰part我懷疑都係咁完全係形勢錯判，以為打戲爽啲，啲人睇得爽就得而忽略咗好多感情描寫就算今集係確認到紫苑死之前都整好多笑位出嚟盡量俾人笑住睇就算數
咁樣唔係話唔好，但依點個人真係唔多鍾意我寧願佢冇咁爽囉）

佢同白老笑嗰度 似係描寫萌王以為已經冇更差嘅事 我自己係咁諗

D劇情拖到以為睇緊火影

所以今集開turbo

嗰個位我好覺得係做比動畫黨爽
特登加哥布達亂講嘢差啲俾白老打都係想大家笑啫但問題係今集我想喊囉

呢個位漫畫小說都有

但係漫畫同小說個氣氛冇咁歡樂係咁以帶過㗎咋呢個位動畫真係做多咗

個故事其實冇問題
係唔知點解氣氛好奇怪
萌王爆氣個下究竟為乜
完全感覺唔到佢係嬲到極點

一日最衰都係日向

紫苑瓜咗 呢度描寫太少

仲要呢頭死左
轉個頭話有機會復活
係怕俾人寄刀片?

可能佢想暗示爆氣就係嬲搞到魔素外洩
因為本身萌王識得控制唔會令到啲魔素外洩
面具裂嗰吓都係同樣情況但呢兩個位嘅描寫真係要觀眾自己估估下漫畫同小說做得好好多

寄刀片

啲人淨係想睇爽番，我覺得真係唔出奇
我唔係淨係想睇爽嘅都係乖乖地返去睇漫畫同小說

呢期好似興爽番

愛蓮 J圖

上集個位cut得衰
要絕望應該上集尾見到紫苑條屍然後爭d暴走先岩
咁今集收到情報話有機會復活成件事就好睇好多

就算係對面嘅無職轉生都落多咗甜
表示元素都盡可能爽啲/甚至係令到更加容易「炎上」
呢一點都係我留意到嘅一樣唔係冇好處嘅確實會更加一個人講/睇得爽囉
（都係純粹個人意見同分析歡迎大家交換意見）

*更加多人講

瓜咗冇一陣就宣布可以復活

其實日向打交嗰度一集打完 呢度就唔會咁怪

我覺得係因為大環境唔好 大家都想笑多啲

又太快啊

有冇人覺得繆蘭著住套衫同個look幾靚

我自己覺得硬係有種仙氣嘅感覺幾好J

咁嘅眼神俾你呃多10次都抵啦

呢吓我完全錯咗重點好似幾好波咁

好想睇吓有冇其他人同我一樣覺得繆蘭好有老婆feel

尤姆本人上連登？

Btw 萌王胸襲繆蘭

今集節奏咁快我覺得真係有可能
好似上季咁都係講小就三本嘅內容真係唔出奇

*小說

前幾集拖到仆街
呢幾集又趕住收工
屌你老母搵連登仔編排好過啦

即刻變神作

今季兩本差唔多啦 點趕呀

愛蓮你嘅繆蘭我嘅咁咪ok

人類總是⋯

不過唔知尤姆o唔ok

成撚日放錯晒d重點
個班濕鳩小朋友冇人想知佢地點撚樣

明明日向果度根本唔需要打咁耐
廢話都講左半集
個節奏應快果時就慢,應慢果時就快
搞到依家勁on9

我覺得佢呢種製作模式根本係for冇腦淨係想睇爽番嘅人
所以我作為小說黨成日都俾動畫激到嘔血
（就咁睇台灣情況呢種製作模式確實吸引唔少呢量人）
（同樣地都吸引咗好多濕鳩小朋友睇）

前後加埋多過一集

第三行 絕對agger

我自己覺得 漫畫 小說 動畫 各有特色 未必係壞事

台灣嗰邊好似引咗好多「8+9」「酸民」「屁孩」睇因為我想巴哈睇有時都覺得佢哋幾嘈

仲未開打

應該下集尾黎料

下集覆卓啦

今集已經開盡turbo

反叛期年輕人係咁

臨尾咪覆

覆卓有兩part

信唔信搵果2萬人開波又要拖多集講解點樣打？

唔會掛 進化嗰度都哂時間

前面拖咗，後面加速都冇用
寧願佢控制下啲節奏將某啲重要線索變做回憶
依幾集我睇到有少少反胃，好似當時SAO套underworld咁
我知本身小說係咁寫
但係卡通片都照抄成套嘢啲節奏就會唔好睇
整套嘢嗰個應該要記住一集得廿分鐘
反而啲劇場版編劇又記得套嘢得兩個鐘
明明同一個邏輯
仲有卡通片做到中間斬開會睇得唔舒服
搞咁多文戲交代嗰樣嘢就係原來救得返
咁不如快快手救咗先再喺中間插返啲回憶
編劇明知打緊仗好撚緊張
都唔知喺度拖乜

中間講到紫苑前少少 仲笑笑口
好冇feel

對面有錢到自己開埋公司
經費多好多㗎點有得比

出續集會缺錢我就唔撚信
反而想知係唔係套嘢上撚咗岸
班決策就覺得hea做都有人氣

兩萬個送頭

童話個少女魔王係咪就係loli魔王
話時話佢去左邊好耐冇出場

無職同呢套而家都係停喺緊張位

可能同龍人一樣？

呢條茄喱啡終於有嘢做

係，係呢個時間線佢去咗打獸王國
原因動畫就未講唔劇透你住
（動畫早一兩集有提及到佢無啦啦打人）

其實尤姆先係人生贏家

人哋好女仔嚟

其實隔離個狼人都係，玩3P一定有佢份

對家條魔王會唔會比人打？成日都係到搞事 好憎佢

下集又開會
真哥斯拉

如果紫苑死係上集會好d
上集標題都叫絕望，起碼俾觀眾sad返一個星期先
依家講完死又即刻話復活

狼仔只能夠執二灘

句嘢去到感情台會笑你處女情意結

會應該今季下半就係

可能執都冇得執早兩集先俾人派咗好人卡
跟住佢呢個世界人類又有方法延長壽命
真係睇到又得唔到食唔到男人最痛呀

小說/漫畫黨表示紅丸真仆街你靚仔又有才華點同
之後嘅劇透

咁就好 由第一季開始佢就好黑人憎

佢同繆蘭都係老婆指數極高.

師兄識嘢繆蘭好女人嚟

但其實一下就完左...

呢啲問題本身上季都已經係咁，前半收靚發展慢，之後打戲又快到pk

啲緊湊位錯晒

套動畫應該想走中學生路線
將所有稍為陰沉嘅情節cut啲

我都覺你睇返第一第二季真係加咗好多搞笑元素落去（萌王拉打變身，蜜莉姆飛走嗰陣超人叫，到今季啲細路睇寄生獸仲有好多真係唔記得）

佢等100年執2灘
但繆蘭唔會老咩

Agger

繆蘭係魔人 壽命好長

佢人氣好高
小說版卷卷都見到佢個名幾次/幾十次

以爽番嚟講又唔夠爽，以劇情番嚟講又拖劇情
根本已經係大部分上岸第二季嘅通病
個劇組好似覺得出到一pet屎都可以有第三季
就算拖你劇情下一季都講得晒個故事
完全冇諗清楚邊啲位快邊啲位慢

兩套個氣氛營造差咁遠
無職明顯緊張好多
呢套今集好似思覺失調咁
前一秒happy下一秒sad再下一秒又變翻happy

繆蘭本身係人類 係個魔導士之類
子安同佢講過嚟跟我做魔人可以長生不老慢慢研究魔法
佢先落搭 結果貨不對辦 做咗子安嘅傀儡

仲要高到個個都攞佢嚟做比較

中傭小丑團嚟講佢最廢我都唔知點解佢咁高人氣

今集停個位好差,
其實個節奏有D怪添, 我覺得佢應該改一改
上集尾應該停係見到紫苑條屍果度, 然後出SUBTITLE "絕望"
今集應該聽完愛蓮個故仔就完, 主角抬頭望天有個陽光表情, 然後SUBTITLE出"希望"

睇到依張圖真係好撚火滾

啲氣氛做得好撚差，節奏又唔好

同埋動畫cut左愛蓮入國前比利格魯阻止但愛蓮衝左入去搵利姆路

仲要現場show耳仔，就地講故仔

原本係入翻屋先開始講故仔
動畫真係做得勁急

彿山無影手 用哂啲budget & 時間

見到個三條撚樣就想打爆個mon
已經冇睇最近呢三集
想問下今集係咪打完？驚未做到佢地死 會睇到一肚氣又冇得釋懷

我記明明可以加唔少搞笑嘢落去，嵐牙個樣好霸氣但一見萌王就變咗熱情狗仔

下一兩集應該差唔多

拖拖拖
睇怕下一集開會討論同分佈戰力打卒仔又拖一集
點解可以做到咁拖

唔關事 佢連第一季都係咁

第一季講矮人岩岩入村 整武器個度 睇到血壓上升 屌哂老母 快d啦

嗰度我個人覺得最好睇㗎啦嗰陣時漫都覺得好睇
去到打完豬人之後反而過得太快

除非啲魔人唔當紫苑係同伴囉
唔係我真係解釋唔到仲咁開心

萌王心態轉變完全無感覺

所以話節奏差呢樣野係一直都有，應快唔快，應慢唔慢，去到死人大單野就越來越礙眼

點解死左可以畫到完全冇feel

邊個天材諗d咁既節奏出來，完全唔緊張，應該有既氣氛又勁格硬來，前1秒重要笑笑口明明上集尾睇到紫苑咪幾好完全浪費曬

同埋倚個種緊張氣氛明明應該帶到落下一個高潮位，依家乜feel都無曬la

跟漫畫去做個節奏仲好

隱瞞事實⋯

有冇人下一集標題叫咩

冇嘢啦 原來片尾有

個童畫主角係minimu?
咁封印左條龍係咪就係史萊姆食左個條

係

唔係

動畫下季唔知見唔見到條龍

某程度上萌王性格係咁

佢今集最好睇就係復活咗靚女，撮合咗一對新人

節奏差到

果d位輕輕帶過算啦

都重要架

So we waited a whole week just to know whether Shion's dead, only to to be told that there's a chance to revive her. I said this last week and I'll say it again, last episode should've just ended with showing us Shion's fate, it'll be much more impactful and we'll have a whole week to lament on whether she's really dead or is there a way to save her. Blue-balling us for a whole week and then immediately giving us a solution literally minutes after showing us her death sucks out all the emotional impact of the scene, this is literally the "oh no, anyway" meme in Anime form.

連reddit 班鬼佬都屌就知幾差
佢地班友連全員惡玉都可以vote 第一

由日向佛山無影手嗰集開始已經怪怪地

粉紅雙馬尾 仲唔係米莉亞姆

繆蘭咀落去好正
黎多次都照俾你呃

我睇巴哈果邊都好多人屌今集
不過屌嘅我諗9成人都係有睇過漫畫/小說
純粹睇動畫版嘅人應該比較少會大屌

全員惡玉anime of the year真心戇鳩

純睇動畫既人屌既力度會細D
無睇小說但有睇漫畫既應該屌得最大力

仲會睇依套既人起碼有一半係小說/漫畫黨

剩係睇宣傳圖無睇小說都知呢季重點係萌王嬲尻唔再大愛然後殺死哂班人做魔王。個重點應該放係佢心態點樣點解轉變，但係依家心理方面震撼又唔震撼 細緻又唔細緻 打交又無乜，剩係睇動畫都覺得抵屌

搞錯 我草左幾個月諗住一次過爽 點知仲未入正題格離夢幻島1野斬左50話漫畫內容 呢套就相反

夢幻島嚴重好多

斬埋七牆篇，總計一百集漫畫

其實套野個導演想點

斬一百集作者唔屌？？

我都係見到打日向先補番，點知套嘢拍到射唔出咁

據說有個工作人員twitter講過話係作者自己主議
之後個po被消失

可惜萌王之後一樣咁大愛

暫時都唔係咁差, D日常故事都輕輕鬆鬆.

今集節奏真係做得好差.
學D人講, 上集cut 左D支節,直接在見到一班死者.非常憤怒然後完.
今集就多D篇幅,講個公主點樣成魔.
整體節奏明顯好好多.

唔係

有個靚老婆 又無啦啦有國王做 正撚到

本身係一個爛仔

愛蓮之前邊到出過場 真係冇乜印象

一開波同井澤靜江一齊去到史萊姆村既三人組

其實小說仲有講地三條友成日去萌王條村 執垃圾交任賺錢

覆桌啦

「俺は魔王になろうと思う」──自らにケジメを付け、シオンたちを蘇生させるため、決戦を前にリムルは仲間たちに人間だった過去を打ち明ける。

利姆露決定做魔王 為自己 為復活死咗嘅同伴 喺決戰之前 利姆露同同伴們 為打倒前來嘅人類而努力

利伸：日文N4 翻譯未必啱

拖多陣先 今集做準備再下集先打

決戰前

等咗咁耐終於打期待

唔知TV還還原到呢吓

唔係同同伴自爆自己曾經係人類咩
利申唔識

咁都算大愛咩

係 我睇漏左 sor

官方預告?
決戰 "前" 告白, 睇泥又拖一集無任何進度.
編劇監督可以死全家嗎

日向打後出晒事

Agger 日向一個累全家

白老？

決戰留返最後一集？ 係咪好似上次咁分兩part?

咁真心正喎，強烈要求下集開始打
拉長嚟逐個虐殺
打多一兩集都開心

下集一定有打戲

日向上季呃左你好耐添

肯定唔係反而算係物盡其用
成件事係抵過直接殺人

要稱霸世界同人類共融點可以殺人呢

OP個詐騙

其實佢似係曲左膠轉溫和右

由

點解今集啲氣氛咁怪？feel唔到利路姆好嬲 而且冷靜得好快
定又一套慘遭動畫化嘅輕改？前幾集仲日常拖幾集 而家入戲肉就一兩集帶過
屌 真係去睇番小說算 睇動畫真係唔應該有期待

點解台版第14卷係2022年2月21日發售

係太急 加主角本身性格係咁 內容其實冇乜大改 該有嘅都仲喺度

版權問題

想支持正版啫，唔好咁對我啦

傾唔掂數都冇計

算

開會有一幕我好鍾意
希望唔好爛

邊度？

萌王講野之後所有部下嘅反應
漫畫同小說都好有張力

應該下一集都係turbo mode 有機會爛

咁你放心都得間公司唔擅長心理描寫
一定爛同唔夠張力（已經睇化左）

至少冇魔改

呢度應該係經費集中處 唔會有事嘅

其實佢有番上一季嗰集嘅表現就已經足夠
（黑同靜嗰集）
因為黑嘅性格太強烈，某程度上都好容易刻劃出嚟嘅應該唔會咁都炒車掛

Who is 黑？

大菠蘿

咁對呢間公司嚟講 應該做到嘅

史萊姆性格真係太左膠，係咪因為冇得扑野，成個閹人咁

上季23集hold住水晶球嗰個，同埋24集嗰隻自把自為既惡魔，佢自稱自己為黑

黑性格幾好

咪姐係你手下個迪

呢兩集動畫太屎想補小說
小說邊度接兩集前嘅進度？

第五卷第三章 絕望與希望

日向嗰段係第四卷 終章 魔物天敵

呢幾集好明顯節省緊經費(向好處諗)
不過實在處理得太垃圾
完全跳住咁睇

Btw 唔記得有冇人講過，小說（第四卷終章）係一出迷宮就畀日向伏擊，跟住第五卷先返轉頭講返繆蘭同尤姆嘅故事&王國入侵，到第五卷第三章先至駁返兩邊（利姆露&魔國聯邦）條時間線，所以讀者係兩邊各自嘅劇情嗰陣時完全唔知道對方發生緊咩事（至少我當初睇到白老輸咗同紫宛死咗係好驚訝），動畫將佢炒埋一碟之後就冇咗嗰種緊張感 ，而且將連續劇情剁到變成一段段（原本萌王出國係好順，由獸國>矮人>布爾蒙>學校>迷宮，而家搞到佢係到周圍傳送，明明交左手畀下一個老師仲成日返嚟偷睇）

至於25-27集真心係上季on9（攞嗰兩集嚟做日常就唔使搞到咁麻煩），應該要再剪短啲，而家悶到嚇走曬所有動畫黨

小說順序：［第四卷］日向聽報告（24.9）> 日常回 （25-27）> 入迷宮救細路 （20-23）> 日向伏擊 （30下半）> ［第五卷］ 獸王國危機（未做完）> 繆蘭&尤姆愛情故事 （分散於27-29）> 利姆露分身逃脫&回國得知死訊（31-32）［目前進度：做完第五卷第三章］

期望唔高 希望可以神之怒同覺醒果陣好好睇睇

大菠蘿 應該唔會點衰，話晒搵櫻井孝宏配佢

如果有下季打帝國，反而驚佢做衰蟲帝同女王蜂

垃圾王同主教走佬果度唔好崩

真
我都係期望神之怒 個度做得好就算

其實最大問題係上季後面跳太快
直接冇講獸王國外交就飛咗去迷宮先出事
結果今季一開頭咪又係要補返

如果唔係今季應該多好多時間去寫重點劇情
唔係要跳返轉頭講返，先可以再推主線

（整得最靚仔係第一季去到豬人帝劇情，之後係好彩有龍女所以唔悶）

講真 冇再去浸多個溫泉已經算俾面
Lm下集再儲氣

今集好悶，冇打又拖一集

睇完overlord唔撚驚會更衰

如果衰到同黑山羊比就玩完啦

唔算啦 比起早兩集

屌你第二季拖撚夠未 變左講日常

重諗住會用到魔王會議

唔會衰得過dal 第四季

原因，換左人做，唔再困住元永，放佢出去強姦

今季應該去唔到魔王會議

仲有下半季 7月先播 唔洗急

下半季應該做呢度

以呢家個進度末必得

我估做到係因為 佢呢季成個系列係叫 魔王覺醒

有 萌王胸襲繆蘭

可能做到啱啱進化魔王個度

紫苑復活已經做魔王啦

呢度好悶

下集應該未復活

多數最尾或尾二嗰集

雨宮天蜥蜴人啪啪啪幾好睇

同我仲想睇大菠蘿點屈機法

大菠蘿好似長期都無認真出手

漫畫都未做到

viu星期幾出新一集？

咁佢一開始都冇諗住做魔王

同埋佢一開始就係行 和平路線

第一季 第6集

星期二 23:35

咪應該冇咩可能去到嗰度

仲有12個鐘

Viu 成日遲

雖然要VPN, 但係睇巴哈準時好多

同埋啲人comment 好抵死

眼有彈幕既台平, 通常會睇一次無彈幕, 然後隔一陣再睇D人既反應...

之前試過幾次集嘢上咗但係冇畫面

笑咗 木棉花 香港真係唔想做咁

想繼續有代理睇都係支持返本地啦

天光就冇事，原諒佢啦

當廣播劇

Ching用邊隻Vpn上巴哈睇

SURFSHARK

其實木棉花主力做台灣 其次支那 香港只係順便 所以MUSE hk 冇乜心機做

黃viu喎

有乜關係

黃viu出事唔關木棉花事
木棉花平時出片好準時

原來如此

viu個system支那製 應該外判垃圾黎, 成日遲到有時又無字幕有時又聲畫唔同步有時字幕慢一步, 然後永遠都唔去整好佢, 繼續叫人買vip

起碼會跟進
有比較嘅話藍viu個重溫做得仲差

好彩不嬲用開巴哈
開埋VIP超正超方便

法國viu好似仲未有33
係咪要準備過巴哈睇了

各位可以去巴哈睇了

已經準時睇緊

愛蓮又講多次故仔食時間

黃viu仲未有既

之後再嚟多個回憶殺

feel到又無進度

唔撚係啩
聽日坐車先睇

唔知點解每套都上得順順利利，係史萊姆成日要等到第二朝先有得睇

屌那媽垃圾編劇

不如唔好搞第2季啦當無出過算

畀你燈中 真係下集先打 不過唔算拖

拖夠未

伏到hihi

節奏拖得慢都算
啲對話真係悶到訓著

哇，今集屌你老母

今集其實已經講咗一話半漫畫

先行圖詐騙

唔好睇少製作組對拖戲嘅愛

又下集

先行圖以為四邊打曬或者打淨西邊
結果直情未開始

拖出新境界

屌 詐騙呀

巴哈已經一面倒怒屌暴動中

講故講撚咗大半日
我睇文本算

成集確實係重點呀但可以唔使再講返龍女同回憶殺嘅咁樣咪可以講快啲囉
氣氛同埋情感描寫今集反而做得夠唔想屌淨係想佢做好啲最後三集

重複再重複

on99

佢想4角神之怒一集過？

至少拖左五分鐘

夠曬啦，三集時間應該夠做到復活完

上集又咁快

下一集 title 係神之怒

屌 ching估中左

成集係度開會

仲唔直接開拖 就係我地開鳩製作組拖了

全民寄刀片

再唔放技就到我哋對製作組放技

海賊王化
係咁回憶
我半飛半睇咁睇完

文戲真係巨人好睇好多

希望下集真係做得晒打四角同神之怒

明明都知係秒殺仲拖黎做咩

下集Title 叫神之怒 如果咁都做唔晒 我都唔知講咩好

有神快拜

又拖一集 今集好多野好無謂

唔會再拖啦，3集岩岩好復活就接4月繼續出打克雷曼

其實呢度漫畫都做足一話有多 只係開頭啲回憶殺

可以唔洗睇頭5分鐘

4月做轉生日記 7月先後半

我睇緊妖尾? 拖足一集仲要焗住開會

本身呢個會係好長 佢敗筆在於啲回憶同loop 故事

燈乜鳩，都話咗個編劇有鋪癮中意拖泥帶水

得罪講句，妖尾好睇好多

上季已經係咁 以為佢會改

其實最大問題係啲回憶例如開頭龍女咁樣
呢啲由一開始第一集都唔好放入去係已經可以多一集嘅時間去寫故事心理描寫同埋應該慢嘅位都可以好好多囉個編劇嘅功力真係好唔掂

魔王克雷曼會唔會攪局

屌 我寧願估唔中

屌啦星
宜家好似扑野 條女要你前戲玩三粒鐘咁

Ching 唔好再燈啦

就係人設賣得
可能佢覺得自己幾成功

屌你老母，又拉布左大半集

又拖
搞咩春，表演比人睇1本小說內容做12集
開頭見到龍女回憶就估到係制作組拖時間特登放落去zip時間
拎龍女回憶個到比紅丸滅對面團好過啦，咁D人應該無咁嬲

個制作組真係趕客

劇本: 筆安一幸

其實今集可以做到打淨西邊停咪ok lor

屌啦星

第一季 將啲主線cut鳩左 走去做ova學園篇賣公仔

搞到第二季 一開頭哂左兩集

巨人最好睇係回憶
文戲大把作品好過巨人
史萊姆最撚on9係爽片冇得集集爽
之前魔王不適任或者魔王大人甚至手機俠嗰啲差唔多每集都有得爽一次
起碼每次都叫射得出
唔理劇情大家都睇得身心舒暢
寫史萊姆編劇真係同史萊姆一樣冇賓周
完全唔撚知爽番嘅重點係啲乜撚嘢

真係睇到筆安

我睇左d咩
哩d睇漫畫900%快速掃走

怕痛的我 睇maple開掛都冇咁嬲

佢要拖我寧願佢係死人個邊拖，而唔係用開會拖
死人最少有D氣氛感染
而家又用回憶殺zip時間zip得好柒，死人個邊又比人屌氣氛做得唔夠

不過個制作組搞到自己無預算咁，都係唔好期待佢Ｄ戰鬥畫面

怕痛 第二季 原著內容 好似冇咁屈機

不過都好笑同好睇既

呢啲爽番 爽就得

屌啦星真係頂唔順
十足十奄野套哥斯拉
今集叫「開會」啦屌

叫戰前準備嘅話 我相信啲人唔會咁火

Lee個真，明知都係開外掛秒人，係要死拖難拖，重要仆街到，連續幾集都係到重溫上集內容，係今季群魔亂舞裏面咁多人氣作品中佢真係最垃圾

魔王就係真爽番，由一開頭已經實力封頂，而且又真係集集秒人，唔會扮低能失手，抵佢可以有第2季做

下集神之怒希望唔會做得太差
今集5分鐘睇完

唔好影衰套真哥斯拉啦
真哥斯拉文戲都叫言之有物，呢套單純想拖

唔好有期望 自然唔會失望

其實重點唔係睇佢開掛，而係睇佢冇端端又攞到啲勁稀有嘅奇怪技能，然後喺啲奇怪嘅地方又俾招嘢救返一命

ching sick ball

Agger 仲有佢將啲廢技出其不意咁溝埋一碟

條友有冇Twitter，想寫tweet鬧鳩佢

3分鐘睇完
吹撚左半集

唔明點解要拖劇情

1至9集睇完好似冇睇過咁

一開頭已經唔對路，你老母播咁撚多上集
點撚知仲未夠，你老母竟然同我播撚埋第一季
條撚屌編劇係唔撚係呃飯食架，屌你老母

唔識日文師兄加油
我真心唔明漫畫同小說都做得好睇又賣得
點解去到動畫就俾佢搞成咁搞到成個IP係咁俾人鬧

睇完呢集真屌左出聲

agree ar, 明明OP前開會，跟住你同講講多次故仔，回憶殺又長到high high。開會嗰part算係咁，但係之後做乜要比screen time嗰4條kai子。
直接秒剩西角，白老四人準備報仇完仲powerful啦。

睇到佢回憶殺已經.....#*@+_;?

明知都係秒殺咁濟，唔知拖黎做咩

啱啱睇完 感情幾好 但都係果句 拖到

啱呀，漫畫都係每邊兩三格就完 (其實算唔算劇透??)

咁都唔算拖算咩?平時睇開D咩

嘩屌 原來仲有得開會同回憶 真係大開眼界 諗都諗唔撚到吹鳩脹 好波

問題係漫畫又係月番 屌又拖

漫畫個會都做足一話嘅 btw 睇咗日向佛山無影手嗰幾集

回憶嗰度先正

下集肯定冇得打 一定係同班友嘴盾一集同埋終於明白大家係傾通唔到再準備戰鬥起手式同講埋呢招幾勁幾勁 再回憶埋招野之前有咩戰績 之後再下集先有機會大家交換到一招

禁播了禁播了，一句對白插中咗翠翠熊個死穴

你有潛力做第三季編劇

玻璃心碎了 btw佢隻支那手淫game

編劇：下集係時候來個總集篇加水着回

哂鳩我時間
快啲大屠殺啦屌

又講多次個故仔，又Loop多次回憶
我要睇血流成河呀

連續拖左唔知幾多話wor

係上集稍為好少少

痴線㗎
今季都唔知睇左啲乜
開頭又回憶已經feel到伏
諗住有半集打戲睇
點知都係無

拖一話都俾你講得通，連續唔知幾多話拖
由打日向開始就唔知做咩，好似做一集度一集劇本咁
明知個量唔夠一話就填d回憶/拖慢個節奏講對白
再唔係就原創d野填落去

今集諗住飛去睇打戲
一飛飛到見到ED

轉生蜘蛛仲爽過呢季9集嘢……
你要拖都搵打嚟拖啦，喺度9up做乜鳩…

拉咗四集仇恨值
今集又利姆露大人半集
有嘢睇未

4集係劇情裏面嘅仇恨值，但實際上係拉咗9集觀眾嘅仇恨值

今集可以唔睇拖到咁

有冇人同我一樣 諗住今集開打 點知得個桔

我諗住會開埋大技先播ed

開頭唔講多次個故事應該夠做埋紅丸掃場

可能我資歴尚淺 未見過世面

我以為係打淨西邊

其實係咪好缺經費，成日搵文戲有幾長做幾長

我諗緊係咪攞咗啲錢去整4月套轉生日記

唔知要打四邊
但係佢一開始就拖，已經屌緊今集唔會夠時間
唱 ending 嗰下真係屌出聲

大技 下集先開 冇哂引

又9up一集

第一季就話sim city食喝玩樂同你鳩下鳩下
今季應該最高潮又拖到潮唔撚起啦大佬

又on99咁過一集
最重要哥點冇講
人類有好有壞 唔可以一蓋而論
以直報怨 以德報德 最重要哩點冇講
搞到好似左膠上身咁

開會大家鬼咁開心 好似冇死人咁

有返當年睇火影嘅感覺
屌那星今集回上集嘅野

我都嫉為開錯上集
又講多次龍仔復活嘅故事

製作班人係咪覺得求其整就得

唔唸辦法搞掂個TB先？
佢過黎參戰點算

覺醒完咪打得贏，而家反而未必贏到

有個結界打先輸姐

今集真係拖過龍, 唔係今集監督係同同一個, 但係結尾斷點又係錯晒位
睇個勢今季都係魔王化就完...原本預想佢會做到解就好騙多拉應該做唔到...

我真係搞唔清楚佢想拖乜鬼
前一集應該做到去見到紫苑條屍
上一集應該直接開完會開拖
咁今集就算唔打完都起碼打晒四角封印

呢季斷點係解放龍度唔係一個好好既首尾呼應咩...

冇結界應該都未必贏到

刀手落左黎都未打

今季上半好似得返2集
如果唔係睇到佢下集個標題係神之怒嘅話
我真係會覺得佢依半季會停係開神之怒前一刻

定還是真係如我所願，下一集最尾停係神之怒前一刻
最後一集就講其他嘢呢

睇完依半季對依套野真係無撚哂期望值

完全同睇緊SAO嗰陣一樣咁嬲

冇字幕睇我以為係小學生傾去旅行

第一季用23集動畫開快車追到大概小說第4章內容
第二季用12集動畫都畫唔到小說第5章一半內容

個動畫編輯食撚屎吧啦，希望佢快撚啲離開動畫届唔好再出嚟遺禍人間

好撚垃圾
用左半集回億- 龍女故事&轉生10秒以做完
佢老味用左10分鐘

Sao我集集飛住睇

屌,動畫慢撚到
講撚左3集都未撚打

今集真係好拖 花左2,3分鐘講返上集講過嘅故事
畫面仲要一樣
有意思咩?

同樣都係打仗不過佢係打住嚟拖，出咗援軍都繼續俾人撳住嚟打

一睇就知唔係 silver link做
sliver link啲人物冇咁精致但係改篇得好
8bit就唔會畫崩野，但係講故仔能力好一般

又回顧一集 一開頭仲要照播返上集果段故一次 慳錢到

拖撚到，搞乜7

啱啱睇完，覺得頭十五鐘完全係垃圾，完全表達唔到萌王心態上嘅轉變同決心

冇心做就播嵐牙扮狗仔賣萌十幾分鐘算啦

我好懷疑動畫組係攞漫畫做原作基礎，如果係正常動畫進度一早就過左漫畫進度

你個名都冇心做

我個名嗰套都係賣女啫

今集究竟睇左啲乜

啱呀，呢個點其實我都以為佢會拎出黎講，又唔會用多好多時間，但係佢遍遍要拎黎做其他野，伏伏伏伏伏伏

下一集 總集編

而家先知？
睇動畫既排序同埋出版社規模都知漫畫係主、小說係次

川上泰樹．伏瀨．講談社

漫畫作者排先過小說作者
同埋漫畫既出版社係講談社
小說只係微雜誌社

仆你個街，即係要硬食兩次六花勇者咁樣一季一卷

你個名 btw 下一集叫神之怒

開會 開會 再開會 充分發揮日本嘅社畜文化

由頭講返點解會怒

咁不如唔好出住 等佢漫畫行先

第一季係6集1卷，7月就播尾果12集，漫畫點撚樣畫得晒第7卷，講緊漫畫呢家連第6卷都未畫晒

所以漫畫最新一集咁多頁
有人懷疑要趕進度

第二季垃圾咁多

其實愈諗愈古怪，第二季已經推遲起碼半年先播，假如推論冇錯動漫組根本冇諗住畫第七卷

觀眾之怒

關於我轉生變成史萊姆這檔事去開會

仲有疫情？

今季真係做得差, 斷估冇第3季了

根本有半集就係總編集

大把更差都有

體驗日本開會文化

好似睇緊龍珠，下集出大技駛唔駛儲氣儲足一集

失望 節奏把握得差原來係為左漫畫
真係早知等多一年 而家搞到個第二季好伏

永續火影

氣氛都好大問題
去攞老牛冧友都搞到開心野餐咁

博比燃

笑住去冧友

屌飛住睇 重覆又重覆
呢幾集回憶夠未
今季爽左係邊

係唱歌有啲難頂

真係
無晒 d 緊張氣氛
尋日比人冧友，今日掛住開會
咁不如去沖個涼食個飯訓醒覺食埋早餐再吹陣水先去打，反正對面仲要行多 3 日

下季陸續有嚟

佢哋撚觀眾撚得好爽

你估佢哋唔想

拖夠未呀，我等咗血流成河幾集喇
同埋點解啲氣氛同音樂可以咁歡樂㗎，係咪唔記得咗出面仲二百條屍呀，咁開心佢地老奉復活到㗎，係咪要做咗魔王佢地都無復活你地先識傷心呀

笑住開會討論點冧友真係搞到我上一頁
銀魂打打下交集體痾屎，fate打仗之前補魔都有氣氛過佢
大佬應笑就笑，應有怒火就俾怒火
專業啲，臨時演員都係演員

未睇過上一集我會以為係慶祝佢哋死左

高過3% 好過抽SSR

氣氛咁輕鬆唔講以為一定復活到紫宛
後面仲有幾條蜥蜴人拖咗幾十秒

朱菜好似死咗情敵咁開心
連續兩集笑得最開心就係朱菜

我見到更新入去睇 一路飛以為係上一集
之後入post 原來係新一集黎

魔王果種中二劇情唔係個個頂得順

我寧願睇魔王都叫做有得爽下，依家集集拖如果唔係第一季睇開有感情一早棄咗喇

原作係跟講談社即係漫畫版， 所以佢要拖，照漫畫進度下半番拖得仲勁

棄番算

拖劇情都算
下下回憶煩到仆街

睇埋下一集就棄算
呢兩三集都飛住來睇
成班死唔斷氣係咁吹水都算
回憶係自從海賊王最乞我憎既拖劇情手法

屌，小說黨頂唔順喇

睇到忟
第一次睇番睇到要飛住睇
唔怕劇情悶 唔怕有回憶殺
但唔好演到咁尷尬得唔得

開開下會成班人爭住認錯
然後經典回憶殺 睇緊小學生作文咁

上一集死幾百人 呢集成村人好似得哥布塔想報仇
白老竟然在意班MK仔嘅刀法多過幫紫苑報仇

個個角色都變咗弱智0情緒表達

睇到忟 same

講談社係咪傻撚左，巨人就催工期，萌王就明知漫畫原作進度唔夠都要格硬爆個半年番出嚟，做季番好失禮佢咩

屌sor，俾錯負評
我都係一樣，佢拖果啲無乜大意見
但係屌佢老母完全無大戰果種緊張感
同之前戰敗嘅沉重感

下半番？呢季仲有兩集完
之後嗰套係日常

7月係轉史日記
10月係下半季

原來 10 月仲有
到時每集屌爆一個 post

飛住睇都覺得長
寧願套野唔出住都唔想睇到咁拖

4-7 日記
7-10 下半

而家已經係期待四月至七月套日記多啲
反而嗰套真係會睇到笑

我覺得呢間野做認真mode 唔掂 搞笑mode 應該正路

可能等到個孫出世

係無沉重感㗎
人類=經驗包
我要殺晒佢地 進化復活收新𡃁

拖到下季先到戲玉又得 得左

點解啲手下宜家唔受個結界影響

拆咗其中一層弱化魔物 再set多一層防漏 再加強原本限制魔法

Donki 有萌王cushion賣

弱化魔物嗰層都拆唔到 要破壞四方陣嗰四舊裝置先得

你啱 我記錯

應該開咗對抗結界俾要打嘅人？

本身A級以上出到去 同埋有啲本身係喺城出面 三隻蜥蜴係萌王用特別方法送佢哋出去

佢哋開會話改變對人類嘅態度⋯⋯
我從對話完全聽唔出喎
淨係決定開心打仗啫
有冇高手可以講解俾我聽

點解可以將應該好好睇嘅劇情搞到咁嘅樣

今集全部廢話黎

第33集好垃圾，成集skip

佢有講話以後 你敬我一尺 我敬你一丈 不過你對我唔好 定必以牙還牙

Skip 頭五分鐘係一定

一手好牌打到爛

越睇越失望

屌你老母鳩up又一集

套野可能見第1季收得就澎脹左
當左自己係咩史詩巨作？
屌你d小學生作文level日常又長又悶
搞清楚自己定位就係無腦爽番
d觀眾係想睇你虐人 唔係想你d無營養日常

其實 第二季播左3-4集開始
我只係當 睇 Overlord動畫一樣 期待神之怒唔好崩 我就算

唔好學 overlord 隻羊營養不足咁

崩硬

第一季已經崩撚晒
但係仲有好多人睇係因為劇情夠爽快，唔拖泥帶水
依家唔單止崩，啲氣氛情緒又錯，又回憶殺，吹水多過推劇情，要怒屌先得

特別係而家輕改流行1卷3集玩rush
半年番視情況1卷4集比較有能力鋪墊
結果呢套野接近0進度

不過op好聽 唔棄

上次日向招佛山無影手

片頭重溫個故仔真係好過份

廢到同今季既迷宮同level

以為㩒錯

32集話打
結果33集全程開會...

垃圾開會文化，十足啲on9腦細

究竟呢一集有乜撚野意義
又拖鳩左一集
成件事真係痴撚線
唔怪得動畫水平愈黎愈低

呢集十足十以前火影跳樹跳成集咁樣

你都講到當睇overlord，即係預左佢崩

體驗日本社畜文化

見大家屌屌下屌晒成套嘢想幫套嘢洗下底
有啲問題真係唔關作者事
真係製作同埋筆安搞出嚟要屌屌佢哋啦
伏瀨的採訪：
——原作者有對工作人員提出要求嗎
伏瀨：是啊，這次希望盡量減少搞笑段子。第一期的時候會輕描淡寫地說“如果是利姆露的話應該會說”或者“這樣的話應該可以吧”，但是完成後整體來看類似這樣的(廢)話有很多。
——（笑）
伏瀨：腳本的筆安一幸先生說“不用在意，可以刪掉哦”，但我還是很在意他多次(刪除)失敗的樣子，所以(第二季)一開始就拜託過他了。第二季進入了嚴肅的場合，這一點變得慎重了。
——因為我們也在等待著嚴肅劇情的展開呢。
伏瀨：第二季有很多和日向的戰鬥、利姆露魔王化、和克萊曼的決斗等值得一看的場景。我自己也很期待那些會被動畫化。
——您對作畫有什麼要求嗎？
伏瀨：我告訴他希望紫苑的胸圍能稍微控制一下，但是沒有變化呢（笑）
——紫苑抱著利姆露的時候，讓人覺得歐派非常巨大呢（笑）
伏瀨：好像是動畫製作者們興致勃勃畫出來的（笑）

慘遭動畫化

原作唔差
但動畫整到成嚿屎咁

拖到仆街

我係原作家嘅話已經激撚到爆血官

小說下年出新我一定照買
但動畫BD真係暫時不了戇撚鳩咁樣比佢哋搞一搞成套嘢搞灣晒

即係由任屌唔嬲嘅on9仔變正常人

垃圾傻閪製作組 上兩集攤屍路已經想屌佢老母 今集又做埋啲咩垃圾

啱啊
仇人條屍都唔會就咁pad喺條街由佢臭
仲話心愛部下

所以凱金咪笑佢天真 呢度 漫畫小說都係咁

漫畫好似有講 係有原因 呢個唔太肯定 不過條屍嘅位置 漫畫的確都係咁

回憶殺1/3集

有排 版權傾唔掂

真係不安

嬲撚到想對製作組同筆安放神之怒

或者好似白老對MK咁

動畫上季係咪cut咗

係

唔講以為睇緊火滾撚樣同海賊王

算啦，唔做下季既話都無戲份，今季咁睇怕都收得皮了

大把更柒都有第三季 少擔心

屌你個奶呀 今集純吹水up廢話唔緊要
但點解要落回憶 最撚憎就係回憶

最近幾集都係咁

回憶唔可以15秒內解決真係好拖時間

今期頭個集都係咁

昔日同伴紫宛死咗 黑兵衛都仲係唔見人

一開波同你播返上集一模一樣既野
以為睇緊海賊

一係就好似recreators 咁萬策已盡
播個0.5集開會放回憶 冇咁嬲

可能其實黑兵衛都死咗，不過存在感太低無人理

呢套野第2季仲衰撚過overlord 第2季

白老療傷嗰陣佢喺度

差唔多柒

起碼冇咁拖
呢套野口水野做一集
冇錢就咪撚做動畫啦
咁既質素會有人買咩

唔似冇錢 似係因為2020支那肺炎 啲外判做唔切 格硬出

Overlord第三季先係最嚴重

呢套都有第三季 史萊姆唔怕啦

夾硬出不如唔好出，連續三集都係拖

佢已經推遲左一次

第三季都好過呢套野

係，明明播咗第0集，點知第一集再 loop
痴撚線，早知唔睇

劇情上可能係
但d cg

見仲係開會就跳住睇 5分鐘睇完

佢冇死，佢應該仲打造緊 武器，與世隔絕咁

交代做魔王 嘅理由 同埋點樣分工

不過我覺得一開頭 愛蓮個龍女故事就真係唔洗再重複

好撚on9呀動畫做乜柒

回憶以前同埋講大家都有錯估下個下理論上應該幾感動，但係已經拖得太耐前面死人感情轉變又做得垃圾，所以最後就...

原來你識日文

少少咁 冇咩機會用 所以好廢

你可以睇生肉動物

有冇全名 有啲性興

制作：只要我一日唔開打 你就一定要追下一集
你追追下就會追曬成季嫁啦
同麻枝既只要出一套更垃圾咁之前果套就變神作有異曲同工之妙

講談社搞完巨人又搞彎一套呢間垃圾抵佢比集英騎住

我睇左d乜

唔係努力打倒前來嘅人類，係表明自己是人類嘅過去

真係希望冇人買BD等佢仆街死

overlord打鬥第1季最好
講出技名出左技先慢動作
好有online game feel

屌你老味吹水吹足一集
拖撚到

屌
每方面慢慢岀發個下
個bgm 正到
點知你同我就咁完
屌你老母

呢幾年BD賣唔賣得已經唔係有無第二、三季既因素

屌你老味拖戲

唔係第一日識講談社

隔離emt 咁撚精彩 明明小說呢part劇情一樣唔差 點解呢邊要咁慘淡呢

whitefox太有誠意

隔離集集都唔見咗 opening，仲要集集都超過29分鐘
但係都仲未夠時間塞晒 d 劇情落去，劇情嘅濃度可想而知
呢邊已經無劇情，仲要係咁 loop 係咁拖
溝到 d 劇情有咁淡得咁淡，睇死你班人一樣會追

人哋心諗：水喉已經開夠，你咪唔好睇囉

先行圖已出

Btw 應該未有大菠蘿

雪辱戦の口火がきられた。ベニマル達は各々の任務を遂行していく。ハクロウたちも再度ショウゴとキョウヤとの戦いに挑む。そしてリムルの怒りが、ファルムス軍を包みこむ。

覆桌 正式開始 紅丸與眾人執行各自嘅任務 白老一行人再次大戰MK 之後萌王嘅憤怒包圍住成個法軍軍營

唔抱希望就唔會失望

下集應該係萌王擺個 pose 就完
再下一集先出招

拜4角一定有

我都覺得係 因為個段都幾長

點都好過今集

唔係啦佢掉轉咗啲先行圖次序
本身係神之怒嗰兩張先
如果係咁放完之後再換鏡白老打mk我ok

除咗神之怒呢一下都好吸引
希望還原到啦

原來係順序 以為係random

如果冇 就到筆安做個mk

舉腳贊成

套回復術士咸片人生都有誠意過呢套撚嘢

配以遊戲王同名bgm食用較佳

真 開頭講幾集先接翻上一季結尾 諗住終於有進展 點知講兩集廢話慘遭動畫化又一案例

睇佢拖進度既方法
你呢個估算應該雖不中亦不遠

會用返10分鐘回顧返上集準備派工去四角
到準備出招搞掂2萬人既時侯起片尾
學海賊王

片頭出動多次，戴多次面具
敵方吹下水，笑下萌王國d人冇用
4角行緊去途中再插播之前點輸
終於行到去，準備開打
萌王講幾句野，開舉手仔開神之怒，之後播ed

神預測lm

屌你劇透四重啦

唔好劇透

全部都係可預測
預告標題都出埋神之怒

曲線 抽緊佢拖戲水

預告仲精彩過嗰二十分鐘拖戲
我睇預告當睇撚左算鳩數

有冇link

冇啊
咪上一集最後嗰十秒囉

同死神一樣，十秒就睇完一集

回復術士都有筆安份

原來仲有啲先行圖

岩岩果集 真係飛住黎睇

睇佢既款, 神之怒應該發動前一刻就完下一集

似啦 最多做埋奪舍

原來應該今集死

就咁睇下一集作畫好似幾靚
如果真係啲經費放咗喺呢度可以原諒

唔好有期望 自然唔會有失望

如果睇過上一集都仲有期望就真係幾抵死

不期不待 不受傷害

見到動畫拖到咁走去睇漫畫，發覺比想像中好睇
如果追埋小說需唔需要重睇？
而家係小說大概咩章節

睇漫畫明明紫苑死咗好沉重
屌你動畫中間加段救白老哥布塔
全部人系到嬉皮笑臉 先講紫苑
冇曬feel

就連開會都變到輕輕鬆鬆咁
明明都幾認真同嚴肅

如果係咁可以直接由第五本開始睇
動畫下集就應該講第五本第四章
不過動畫搞成咁真係建議花啲時間由最頭睇

等緊殺人個集

爛就唔爛,多日常同拖得太緊要.
一季打得一場大戰.

日常都OK,輕鬆.

9 up可以9 up成集，至少臨尾都開少少拖呀
邊個做編劇，拖出黎打

本身都有嚶

我估下集都係嘴炮多過打鬥

骨王同萌王 旗鼓相當(慘遭動畫化方面)

骨王動畫化好睇d

唔明點解開神之怒要戴臉具
臉具唔係會壓抑能力咩

壓抑殺氣

大屠殺做咩要收埋殺氣

佢神之怒唔係一次過殺兩萬人
係分開幾次殺
個個都發現佢

咁骨王起碼唔拖戲
睇得都幾過癮
今季萌王就算吧啦

仲以為一下AOE送走哂成個地圖

睇翻原來有太耐以前
但都冇動畫咁開心 得一個frame

我記得初初係發現唔到佢
當佢見到成班冇個打得先降落

呢套野節奏小說都算慢

屌佢老母拖撚到
打咗9個禮拜飛機都仲射唔出

Reddit 最新一集評分：5.72

今季比呢個分數仲低既只有
約定的夢幻島第二季第六集：5.05
約定的夢幻島第二季第五集：5.20

忍唔住睇左漫畫，原來依場都係兩三下完
跟住神之怒仲快手

希望唔會失望

諗起日向果場就知唔簡單
一分鐘既野變十分鐘都得

好似D中學作文 將D野有咁冗長寫咁冗長 呃字數

字數師

Laser表現得好兒戲咁

我覺得今集會淨係得萌王開技果下
唔會有大屠殺場面

打果幾條友打一集
仲要本身都係輕鬆秒殺咁滯
開技果下完真係乜feel都冇晒

明明小說都就完，大把劇情畫，點解要拖到咁，好似睇緊one piece動畫。

佢應該係想配合漫畫進度就算，依家漫畫去到81話
動畫進度大嘅去到64，差十幾話下季就追到

不過我希望佢係重要場面畫仔細啲好過畫回憶

討論度仲係高
討論有幾垃圾

好似第一季前半咁慢慢黎都好過用回憶同埋舊畫面

靠畫崩仲易成名
慘遭動畫化

係唔係今晚先更新

突然有不詳預感，上半集講三條MK仔/女，

之前先番番黎打，東南北三邊秒雜魚，西邊只係講邊個打邊個。
之以男主神之怒，一下，完。

因為上次D預覽圖都係後半集，所以........

(真係唔想係咁)

今晚十一點半
不過唔知viu今日生唔生性

今集 (觀)眾之怒

唔睇好今集
應該出大技就播片尾

原來係咁
我中午邊食飯邊睇完上黎見大家問係咪今晚，r曬頭

有邊集唔係

今集ED冇埋,反而有新插入曲

大家估個完位都幾準
過撚然係呢D位完

上半集算幾好睇, 白老覆卓幾正, 但下半集又hea番.
萌王招大技無咩壓迫感好冇feel

啲經費真係用咗喺前邊
前面個打鬥好撚爽幾好睇

viu未更新？

見到大家d評價唔係一面倒咁屌就放心

補充一下, 其實我冇睇上一集.
skip左一集睇都唔覺劇情有咩奇怪.

好過overlord收貨

白老打恭彌果part正到

cut咗ed
成季得呢集係睇得

下半都Ok la 本身招野真係咁

豬頭佬 揼肉餅

經費

今集冇事wor

整緊肉餅gif

希望下集會轉個角度睇多次神怒
不過招野本身應該真係咁，係d光唔多夠密

冇ED

有冇人cap到 真心好爽

怕立方獸2.0

今集滿意好多

睇完今集更加要屌柒佢上兩集
屌你老母攞啲戰鬥嚟講下廢話都好過拖完兩集搞到今集咁撚逼
更加可以肯定個編劇on99唔識得控制節奏
屌你老母拖完幾集又喺度趕劇情

今集之前我其實有啲驚佢用少少篇幅畫漫畫65.5出嚟

袋住一張先 其他等Husky巴整

條女下場點，係咪先女女女後殺

真係上集cut撚曬佢俾今集分2集做都得

其實以為會整到粗激光炮FEEL
而家個感覺係真係"光線"

俾肉餅君殺咗

cut 左嘲笑省吾果 part
死得太易

冇 直接殺
不過條女臨死前諗起自己原本世界條仔

白老呢下真係最撚正
本身仲諗住佢會和諧咗
點知又真係照出街夠晒血腥

多謝佢拖撚咗兩集搞到今集咁撚趕

其實史萊姆第一季都係筆安一幸做編劇
上季魔女之旅佢都編得幾好

係今季史萊姆唔知jm9

個頭反轉啲分鏡幾正

我覺得佢同個個女仔死得太痛快

Thx

就係死唔去先慘

個結界包個城鎮
佢地係個鎮出面打

多謝個編劇拖撚完進度又走去趕劇情

佢哋喺結界出面打

仲以為舊石附近都係結界入面
THX

我最初都以為係咁

兩集 一定得

今集咁撚趕要出實出到

應該得返一集

依條友最尾算唔算死左

唔係12集咩

呢吓崩崩哋我都接受到嘅
俾人打到畫崩某程度上又幾正
同埋咁痛苦唔崩又真係唔知點畫

btw點解豬豬可以咁型，好好J

招水波波好冇霸氣

神之怒本身就冇咩霸氣
又唔洗出手打

今集做得最差其實就係神之怒
雖然係表達到出嚟但係漫畫真係屌打
至少呢下如果耐啲同畫得靚仔啲咁呢集就好好多

以為大絕會好似機關槍咁掃或者直接暴食者吞晒佢

用黑色火龍卷仲型啦

暗殺技嚟

未做完啦

諗多咗

個陣都係節奏有問題
打豬頭人之前都幾拖
但係比而家好睇

類似既野下集有

神之怒同黑炎比
神之怒接近0MP 又無視防/結界 仲要接近初見殺

白老殺傻仔仲好睇過世界佬開大絕

冇嘅，我確實係雞蛋裏挑骨頭
因為有漫畫同埋小說插圖嘅對比情況下
呢吓確實係做得不過過咗去就算
下集真係唔好再講返大直路繼續去啦

小說插圖用紅光真係幾好J，漫畫又畫得靚真係冇得講

大把野要講

今集係咪有返錢

唔關有冇錢事，係編劇問題

招大技笑左
搞到暗殺咁

再講嘅問題就係8bit間公司能力有限
真係要雞蛋裏挑骨頭，佢功力確實比其他公司差

音效霸氣少少啦
強壓水槍連發自瞄
以為睇緊手機俠

小說同埋漫畫都係咁㗎唔係啲咩屈機嘢
唔劇透純粹用常識嘢屌打晒全部人

終於有返D感覺
紅丸好撚型
三條仆街死得太簡單

神之怒唔係光線聚焦咩
漫畫用紅光表達好似冇咩問題，但放落動畫好似有D

嗰3個都叫跟返原作 係有少少細節位唔同

diablo出場時候到鳥

我記得漫畫係直接skip左...

今集好睇喎

反派崩到咁,
招神之怒 招技咁慢

我覺得好慘啦
俾人斬頭嗰個其實死得好撚痛苦㗎
可能動畫表達得唔夠，佢嗰陣係思考加速咗幾百倍以上，個時間係拉長左即係佢要長時間都好撚痛同埋好撚痛苦死又死唔到

囡囡又俾人TK死得不明不白其實還可以

係俾人換走身體嗰個最着數死得最痛快只係死之前俾人打吓咁

屌,今集d戰鬥畫面差到

但個feel同音樂幾正

成個術式應該係 抽取大氣水份＋超高壓＋自動瞄準

公司問題8bit本身就唔係啲咩大公司你係見到佢盡咗力但係都係做得差只係叫做可以接受但出面功力勁過佢嘅動畫公司真係大把

冇大崩已經好好

好過上兩集啦
不過真係大技就ed

想講其實漫畫版連載時好似就係類似既表現, 被人屌到單行本作出修正

另外, 今集算做得幾好, 因為前面打人渣用返漫畫版分鏡, 出黎效果OK,
而神之怒既話, 出招前期原著小說都係一樣咁描術, D人見到水球, 唔知發生咩事就死晒

下集預想流程

閃閃閃閃，咁就打完一群友...
唉

咪屈
手機俠好睇好多

大賢者瞄算唔算術式自動

爽少少 未夠喉

[一月新番]關於我轉生變成史萊姆這檔事 第二季(3)

開咗3大家可以準備搬過去